## Задание "Подбор персонала"

### Школа фронтэнд разработки T-Systems

Выполнил: Кузнецов А. В.

---

Для запуска приложения:

1. Скачать серверную часть из репозитория:
   `git clone https://bitbucket.org/alekseyio/recruitment-app-backend.git`
2. Перейти в папку с проектом
   `cd recruitment-app-backend`
3. Установить зависимости
   `npm install`
4. Запустить сервер
   `npm start`
5. Скачать клиентскую часть из репозитория
   `git clone https://bitbucket.org/alekseyio/recruitment-app.git`
6. Перейти в папку с проектом
   `cd recruitment-app`
7. Установить зависимости
   `npm install`
8. Запустить дев-сервер
   `npm start`
   8.1. Когда будет собран бандл и сервер запустится - перейти по [ссылке](http://127.0.0.1:4200 'ссылке')
9. ???
10. Тестить!

---

P.S. Хоть в приложении можно спокойно регистрироваться и авторизовываться, в системе есть две учетных записи под разные роли:

- Директор - mail: director@meetup.com / pass: testing123
- Рекрутер - mail: recruiter@meetup.com / pass: testing123

---

P.P.S. Если при запуске возникли какие-либо ошибки/проблемы или вы нашли баг, то писать [сюда](https://t.me/alekseyio 'сюда')
